真心覺得電台播韓文歌好on9

依幾年搭車成日聽到韓文歌 今日搭屋企人車一開收音機又係到播 仲要連續播4 5首 真係不了 即刻收佢皮 聽學友金曲CD好過

利申 唔係盲反泡菜 認為音樂無分國界語言 但都要聽得明先識欣賞 聽唔明我聽莫札特唔好
希望電台節目主持播多d廣東話歌 新舊歌都無問題 幫下本地音樂仲好啦